疑似影到鬼手足

9 分鐘開始睇，影到個灰晒面嘅男仔係狗防線到，一下就唔見咗

推

嘩屌

再推

Mimi Wong 唔駛驚，係記者，1:23

Hide or report this
Like
· Reply · 2m
//
熱血facebook 有人講

thank you bro, 真係嚇一嚇

又幾似 無啦啦出現